連登定膠登仔比較有質素？

因為我係連登仔所以應該膠登仔比較有質素

膠登